%表題   DclDrawTickmark
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/20 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclDrawTickmark}
\label{sgpack.DclDrawTickmark}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   目盛を描く.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclDrawTickmark(side, position, [sw])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt side} & {\tt <C*>} & 座標軸の位置. \\
        {\tt position} & {\tt <R(:)>} & 目盛の位置 (ユーザー座標系). \\
        {\tt sw} & {\tt <I>} & 大きさのスイッチ. \\
         &  & 1 の時小さめの目盛, 2 の時大きめの目盛を描く. 省略値 1. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (graph)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
